距離初四返港潮仲有不足24小時

大家都係準備好大規模長期防疫啦